[真人真事]好事分享 多謝今日喺維園幫過我嗰位姐姐

今日出街唔記得帶遮，而香港突然下起大雨。

但我人已經塞咗喺維園，嚟唔切圠七仔買遮。

以為今次一定濕曬，

點知係呢個時候頭頂居然feel 唔到被雨水拍打。

原來有位靚女姐姐幫我擔埋遮。

縱使四周圍充滿冷冰冰嘅雨水，我都感受到人性嘅溫暖，

呢樣係喺政府高層同警察部門都冇可能有嘅嘢。

喺呢把細小嘅米奇老鼠縮骨遮下，

我不禁流下兩行男兒淚。

香港人真係好可愛，最後，希望大家唔好冧濕而感冒呀！

光復香港 時代革命！

小弟唔係成日出po 點解個隔行會咁核突㗎